<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<rdf:RDF
  xmlns:rdf="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#"
  xmlns:rdfs="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#"
 
  xmlns:vs="http://www.w3.org/2003/06/sw-vocab-status/ns#"
  xmlns:foaf="http://xmlns.com/foaf/0.1/"
  xmlns:wot="http://xmlns.com/wot/0.1/"
  xmlns:dcterms="http://purl.org/dc/terms/"
  xmlns:sioc="http://rdfs.org/sioc/ns#"
>



<!-- Classes -->
<rdfs:Class rdf:about="http://drugs/ns#State">
  <rdfs:label xml:lang="fr">Etat</rdfs:label>
  <rdfs:comment xml:lang="fr">Correspond à une localité géographique</rdfs:comment> 
</rdfs:Class>

<rdfs:Class rdf:about="http://drugs/ns#Drug">
  <rdfs:label xml:lang="fr">Drogues</rdfs:label>
  <rdfs:comment xml:lang="fr">c'est l'ensemble des drogues les plus consommées aux états unis</rdfs:comment>

 
</rdfs:Class>


<!-- Properties -->

<rdfs:ObjectProperty rdf:about="http://drugs/ns#year">
  <rdfs:label xml:lang="fr">année</rdfs:label>
  <rdfs:comment xml:lang="fr">se refère à l'année pour laquelle l'esemble des statistiques ont été relevées par état et pour chacune des drogues</rdfs:comment>
  <rdfs:domain rdf:resource="http://91.168.117.237:1905/drugs_2014.csv">
 <rdfs:range rdf:resource="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf?type=drugs"/>
</rdfs:ObjectProperty>

<rdfs:ObjectProperty rdf:about="http://rdfs.org/sioc/ns#account_of">
  <rdfs:label xml:lang="fr">categorie d'âge</rdfs:label>
  <rdfs:comment xml:lang="fr">Groupe d'individus présentant le même âge</rdfs:comment>
  <rdfs:domain rdf:resource="http://91.168.117.237:1905/drugs_2014.csv">
 <rdfs:range rdf:resource="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf?type=drugs"/>

</rdfs:ObjectProperty>

<rdfs:ObjectProperty rdf:about="http://rdfs.org/sioc/ns#addressed_to">
  <rdfs:label xml:lang="fr">statistiques</rdfs:label>
  <rdfs:comment xml:lang="fr">Ensemble des statistiques qui concernent la consommation de drogues dans chaque état pour une année donnée  </rdfs:comment>
   <rdfs:domain rdf:resource="http://91.168.117.237:1905/drugs_2014.csv">
 <rdfs:range rdf:resource="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf?type=drugs"/>
</rdfs:ObjectProperty>

</rdf:RDF>
  <!-- <rdfs:Bag>
  <rdf:li></rdf:li>
  <rdf:li></rdf:li>
  <rdf:li></rdf:li>
  </rdf:Bag> -->