<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<rdf:RDF
  xmlns:rdf="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns"
  xmlns:rdfs="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema"
  xmlns:rdfs="http://www.w3.org/TR/2014/REC-rdf-schema-20140225/"
  xmlns:owl="www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"
> 

<!-- Classes et sous-classes-->

  <rdfs:Class rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#Etat">
    <rdfs:label xml:lang="fr">Etat</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr">Correspond au nom de l'état(USA)</rdfs:comment> 
  </rdfs:Class>

  <rdfs:Class rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#Stat">
    <rdfs:label xml:lang="fr">Stat</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr">Regroupe les données récoltées sur la consommation de drogues et le salaire par année et par état </rdfs:comment>
  </rdfs:Class>

  <rdfs:Class rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#Drogue">
    <rdfs:label xml:lang="fr">Drogue</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr">c'est l'ensemble des données sur les drogues les plus consommées aux états unis par année</rdfs:comment>
    <rdfs:subClassOf rdf:resource="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#Stat"/>
  </rdfs:Class>

  <rdfs:Class rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#Salaire">
    <rdfs:label xml:lang="fr">Salaire</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr">Données sur le montant des salaires trimestriels par année et par état</rdfs:comment>
    <rdfs:subClassOf rdf:resource="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#Stat"/>
  </rdfs:Class>

  <!-- Properties -->
  
  <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_nomEtat">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_nomEtat</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente le nom de chaque état des USA  </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000#Etat">
    <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#PlainLiteral"/> 
  </rdfs:Property>

  <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_CollectDrogue">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_CollectDrogue</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente l'ensemnble des données de la classe drogue</rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/"> 
    <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#PlainLiteral"/>
  </rdfs:Property>

  <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_CollectSalaire">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_CollectSalaire</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente l'ensemnble des données de la classe salaire </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000#Etat">
  <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#PlainLiteral"/>

  <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_nomDrogue">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_nomDrogue</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente le nom de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
  <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#PlainLiteral"/>

  <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_categorie_age">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_categorie_age</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr">Groupe d'individus présentant le même âge</rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
  <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>

  <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_statDrogue">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_statDrogue</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente la valeur de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>

  <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_alcohol_use_disorder_in_the_past_year">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_alcohol_use_disorder_in_the_past_year</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente la valeur de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>

  <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_alcohol_use_in_the_past_month">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_alcohol_use_in_the_past_month</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente la valeur de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>

  <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_binge_alcohol_use_in_the_past_month">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_binge_alcohol_use_in_the_past_month</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente la valeur de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>

  <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_cigarette_use_in_the_past_month">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_cigarette_use_in_the_past_month</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente la valeur de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>

  <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_cocaine_use_in_the_past_year">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_cocaine_use_in_the_past_year</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente la valeur de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>

  <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_first_use_of_marijuana">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_first_use_of_marijuana</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente la valeur de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>

  <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_heroin_use_in_the_past_year'">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_heroin_use_in_the_past_year'</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente la valeur de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>

  <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_illicit_drug_use_disorder_in_the_past_year">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_illicit_drug_use_disorder_in_the_past_year</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente la valeur de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>

   <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_illicit_drug_use_in_the_past_month">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_illicit_drug_use_in_the_past_month</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente la valeur de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>

  <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_illicit_drug_use_other_than_marijuana_in_the_past_month">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_illicit_drug_use_other_than_marijuana_in_the_past_month</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente la valeur de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>

  <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_marijuana_use_in_the_past_month">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_marijuana_use_in_the_past_month</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente la valeur de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>
    <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_marijuana_use_in_the_past_year">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_marijuana_use_in_the_past_year</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente la valeur de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>

  <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_needing_but_not_receiving_treatment_at_a_specialty_facility_for_alcohol_use_in_the_past_year">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_needing_but_not_receiving_treatment_at_a_specialty_facility_for_alcohol_use_in_the_past_year</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente la valeur de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>

  <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_needing_but_not_receiving_treatment_at_a_specialty_facility_for_illicit_drug_use_in_the_past_year">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_needing_but_not_receiving_treatment_at_a_specialty_facility_for_illicit_drug_use_in_the_past_year</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente la valeur de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>

  <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_needing_but_not_receiving_treatment_at_a_specialty_facility_for_substance_use_in_the_past_year">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_needing_but_not_receiving_treatment_at_a_specialty_facility_for_substance_use_in_the_past_year</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente la valeur de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>

  <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_pain_reliever_misuse_in_the_past_year">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_pain_reliever_misuse_in_the_past_year</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente la valeur de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>
   <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_pain_reliever_use_disorder_in_the_past_year">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_pain_reliever_use_disorder_in_the_past_year</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente la valeur de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>
   <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_perceptions_of_great_risk_from_having_five_or_more_drinks_of_an_alcoholic_beverage_once_or_twice_a_week">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_perceptions_of_great_risk_from_having_five_or_more_drinks_of_an_alcoholic_beverage_once_or_twice_a_week</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente la valeur de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>
  <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_perceptions_of_great_risk_from_smoking_marijuana_once_a_month">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_perceptions_of_great_risk_from_smoking_marijuana_once_a_month</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente la valeur de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>

  <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_perceptions_of_great_risk_from_smoking_one_or_more_packs_of_cigarettes_per_day">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_perceptions_of_great_risk_from_smoking_one_or_more_packs_of_cigarettes_per_day</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente la valeur de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>

  <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_perceptions_of_great_risk_from_trying_heroin_once_or_twice">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_perceptions_of_great_risk_from_trying_heroin_once_or_twice</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente la valeur de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>
    <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_perceptions_of_great_risk_from_using_cocaine_once_a_month">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_perceptions_of_great_risk_from_using_cocaine_once_a_month</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente la valeur de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>
    <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_substance_use_disorder_in_the_past_year">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_substance_use_disorder_in_the_past_year</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente la valeur de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>
    <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_tobacco_product_use_in_the_past_month">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_tobacco_product_use_in_the_past_month</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente la valeur de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>
    <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_major_depressive_episode_in_the_past_year">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_major_depressive_episode_in_the_past_year</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente la valeur de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>
    <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_any_mental_illness_in_the_past_year">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_any_mental_illness_in_the_past_year</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente la valeur de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>
    <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_had_serious_thoughts_of_suicide_in_the_past_year">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_had_serious_thoughts_of_suicide_in_the_past_year</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente la valeur de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>

  <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_received_mental_health_services_in_the_past_year">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_received_mental_health_services_in_the_past_year</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente la valeur de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>
    <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_serious_mental_illness_in_the_past_year">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_serious_mental_illness_in_the_past_year</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr"> Représente la valeur de la statistique relevée pour chacune des drogue par état et par année </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000/#Drogue">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>

  <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_annee">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_annee</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr">se refère à l'année pour laquelle l'esemble des statistiques ont été relevées par état et pour chacune des drogues</rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000#Stat">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  <rdfs:type>

  <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_population">
    <rdfs:label xml:lang="fr">population</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr">Données sur le montant nombre d'habitant dans chaque état et pour une année donnée  </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000#Salaire">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>

  <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_personal_income">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_personal_income</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr">Données sur le montant des salaires dans chaque état et pour une année donnée  </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000#Salaire">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>

  <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_per_capita_personal_income">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_per_capita_personal_income</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr">Données sur le montant des salaires par habitant dans chaque état et pour une année donnée  </rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000#Salaire">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  </rdfs:Property>

  <rdfs:Property rdf:about="https://bills-and-pills.herokuapp.com/rdf#has_trimestre">
    <rdfs:label xml:lang="fr">has_trimestre</rdfs:label>
    <rdfs:comment xml:lang="fr">se refère au trimestre pour laquelle l'esemble des statistiques sur les salaires ont été relevées par état et par année</rdfs:comment>
    <rdfs:domain rdf:resource="http://91.160.67.64:36000#Salaire">
    <rdfs:range rdf:resource="https://www.w3.org/2002/07/owl#hasValue"/>
  <rdfs:type>

</rdf:RDF>